一年一度林溢欣紅館演唱會又黎啦

究竟幾時開始呢條狗公矮撚變左明星

連登啲中學雞去哂邊

你睇下右下角？

唔好同我覺一早睇到想玩下我地 我唔受